騰牛瑞銀57532 我屌你老母

收回338.98 行使價336.18
第一次遇到咁既條款，真係好撚仆街
平時用aastock 搵牛證 都唔會寫埋行使價，又唔係買輪
真係未試過行使價會大過收回價，屌你老母瑞銀，繼高盛，瑞銀都算仆街，買賣差價都闊過西

屌你老母瑞銀

下 隻隻牛證都係行使低過收回架喎
你識唔識架清

aastock大大隻字寫住行使都話無

盲人都學人炒牛熊

睇黎今次真係股災

柒, 輸就應該

btw, 支持你去證監投訴

怪自己老母生得自己咁蠢仲學人買牛熊先啦

多謝你

行使價都未識，輸撚死你呀樓豬
Btw呢排ifc好多人，早d去排定隊

你知唔知你講緊咩

你買緊牛WOR

唔駛計喇, 都穿左行使了

打咗靶 Short撚咗

打左靶一早就知, 佢講得行使價就梗係想計剩餘價值, 而家渣都冇囉

估唔到咁快有人輸到痴線

收回338.98 行使價336.18
行使價點撚樣大過收回價？？
336.18>338.98?
咁都計撚錯你都係去買返1928啦

嘩，條友真係唔識架喎 .jpg

2個數你都係靶左，無所謂啦

樓主輸到傻左

做乜鳩

樓主跳左？

大家唔好笑佢啦
佢輸到神智不清了